入台證

我想問下,入台證ge
預定入境機船班同預定入境日期係唔係可以9填
填錯洗唔洗去金鐘搞
(上網爬文話居住地可以9填
D人唔check
諗住申請住入台證先
遲D去)

第一次開post
sor for 1999

唔可以，佢會check

工作公司個d都係

咁係咪要金鐘搞

買晒機票同酒店先整台證都唔遲，係香港出世整台證會秒批，無需要鳩填
唔會

聽人講上機前搞
落咗機已經有

香港出世的話
可以搭緊巴士去機場買機票 做入台証 到機場擺低十蚊有得印 五分鐘都唔洗搞掂

唔係香港一定要金鐘搞？

上年就改左了 全部網上搞

要俾150蚊

香港澳門居民短期停留證照費：
單次入出境證：新臺幣600元整；一年多次入出境證：新臺幣1000元整；三年多次入出境證：新臺幣2000元整；慶典證：免費(申請期間為當年9月1日起至10月7日止，入境效期：當年10月31日，出境效期：當年11月30日，不得延期）。

普通一個月內川隻唔洗錢